新手抽易鑫 手續費點計

用HSBC抽左易鑫 中一手
請問要升到咩價放 位計埋手續費先至打和？

目標10蚊先諗下走唔走

首先你要知道手續費幾多
自己google hsbc 放股票手續費 應該好撚快會搵到
然後今日睇下暗盤價幾多囉~多數都會俾你既入貨價高出幾十%架啦
你鳩放都會賺架啦~
btw 新手都好啦~goolge下先屌

個個戶口唔同，落分店問先知有冇得waive 同個rate

賣出手續費最多咪百幾蚊